【最錯是爺爺】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXIV

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

[center]有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙奴，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

成也爺爺，敗也爺爺

無人開PO,要我開埋先可以去食早餐

亲 辛苦了

開到FAIL哂

有時間改下頭po條金剛棒，唔想再吹奏爺爺條食屎狗了

爺爺

吹奏愛蛇啦

反雲狗

反雲狗 晏啲就搵poba 開過

[廢老冇工開]

爺爺自己講架

返埋聽日就完?

失業廢老

24 號

一隻腳入左棺材

諗定請食咩散水餅?

樓主等俾雷劈

未
炮台山附近有咩推介

炮台山唔熟
有無東海堂?

普狗做到咁高級 唔會請食東海堂牙嘛

迷雲is dog

笑死牙簡妹

唔想行去銅鑼灣買tony wong 果d

deliveroo la

未用過
餅都有得送？

雲加

成個星期唔洗見老細個女

佢約me 食散水飯

食完上佢屋企食甜品?

[member]炮台山乜鳩都冇
想搵間好少少既餅鋪都難 /member]

不了，g 來

笑4

張狗

無手尾，正

普狗 又屌女

屌pad先岩

個ci比cio玩殘左

Alex Oxlade-Chamberlain has been ruled out of Liverpool’s plans for next season with Jürgen Klopp admitting it will be “a bonus” if the midfielder plays a competitive game before May. The full extent of the knee injury was revealed on the day Liverpool agreed a world‑record €75m fee for the Roma goalkeeper Alisson.

Oxlade-Chamberlain missed the Champions League final and England’s World Cup campaign because of an injury sustained against Roma on 24 April. It has been confirmed the 24-year-old sustained multiple ligament damage and is expected to be out of action for up to 12 months in total.

Liverpool sign Roma goalkeeper Alisson for world-record £66.9m fee
Read more
Liverpool, and the player, knew the full extent of the injury within days of the semi-final first‑leg win at Anfield but did not go public with the prognosis at the request of the England international. Oxlade-Chamberlain did not want the severity of his ligament damage to disturb teammates’ preparations for the Champions League final against Real Madrid in May and kept the news between himself, Klopp and the medical staff involved in his recovery.

5毛

Ok 求入行

去會展囉 38蚊 你係呢個價

暑假實貴啦 呢排仲要收緊左bnb

我已經睇9月既酒店
機票千幾就有，酒店貴到仆街

新加坡有咩人去牙

禾十一月去岡山 啲酒店貴撚到 講緊我兩個月前bk已經full哂

阿姐又發癲

Post都唔識開 仲要反雲

《福布斯》：曼聯壓皇馬成最值錢足球隊

【體育】美國財經雜誌《福布斯》周三列出世上最值錢球會頭50位，英超曼聯雖然去年失落英超，但仍然以41.23億美元排次席，僅次NFL達拉斯牛仔，是最值錢的足球會。

在《福布斯》今年最值錢球會排行榜中，排頭位的是價值高達48億美元的達拉斯牛仔，之後第2至3名都是足球隊，分別是41.23億美元的曼聯、40.9億美元的皇家馬德里、40.64億美元的巴塞隆拿。

今次共有7支足球隊打入頭50位，除了以上3隊之外，還有排第12位的拜仁慕尼黑，值30.63億美元；至於英超曼城（24.74億美元）、阿仙奴（22.38億美元）、車路士（20.62億美元），就分別排第30、39、46位。

NFL依然是最值錢球會排行榜的大戶，有29間球會入榜，至於NBA就有8支球隊，最值錢是36億美元的紐約人，而值33億美元的湖人就排8位，上季總冠軍的勇士就以31億美元排第10位。

張狗 抵撚死

利物浦證實，上季因傷提早收咧的中場阿歷士張伯倫，今季大部份時間仍然要休養，復出無期。

According to El Diario Vasco, Real Sociedad are interested in Nacho Monreal and Edmilson Junior, with the latter seeming the more attainable.

睇返阿狗呢幾年買左好多水貨
沙卡 梅屎 加比 迪布治 Perez 呢到加埋都差唔多100m

水貨竟然沒黑b個名

沙加+細梅都佔左一半了

「這半年我跑到各地報案，工作因而沒了，日後生活也不知如何走下去，曾絕望到自殺，但始終不甘心。」住在上海的38歲張先生，原本是手機技術開發員，月入1萬多元人民幣，是專業人士，但墮入倫敦金騙案後，令他失去107萬元(人民幣，下同)，當中90萬更是向銀行借貸，現時每月要還款3萬元，令他喘不過氣，他指香港是法治社會，希望警方介入調查，「將我們的血汗錢歸還我們，將騙徒繩之於法。」

啲雞咪貴哂

唔係升到有45蚊咩

呢到有起碼80m都係拎第五個季用

禾過河都要濕下腳 比普狗38就夠

唔知堅定流

有無j華睇

主席

仲未去過關西

今日好似無咩做... 好撚眼訓

留主席啦

卡叔踢返波了

張狗背叛爺爺啦

關東屌打東京

係阿仙奴負左佢

Day day hea dou on99

做手術個醫生已經唔係阿狗班垃圾軍醫

Ot 左兩晚牙

無 有既話應該要流出先有機會

不用分那麼細 關東= 東京近郊
港豬唔識分的

愛sir 咁撚鐘意睇片 肯定有片啦
不過唔知肯唔肯比pr cut 出黎放上網姐

傷撚到要做植皮，本來隻手d紋身去撚左隻腳度

大6仔累事 叫佢改名燈下第二隊

打錯 關西
關東 東北未去過
玩完北海道 真心想玩東北

想玩北陸+東北

淆演又做番東方教頭

冇車牌

青森好正 輕津地區鄉下到人都唔多個
未去過八戶果邊
仙台就普通大城市 無咩感覺

去廣島～中四國啦 瀨戶內海地區好正
不過宜家收緊皮

本地黎講佢算係好果個了

十卜司徒

中國地區 想睇鳴海大橋漩渦之後過去瀨戶內海 btw有米既話想住星野集團既戒

屌 好眼訓 訓多陣先

下次去下先

上次四國山陰廣島

兩個月前去完廣島岡山神戶

禾十一月岡山鳥取米子

曉明sir

成班Rich 又去旅行

all rubbish

Arsenal’s goalscorers against Crawley Town in today’s 9-0 behind closed doors friendly:

Alexandre Lacazette (2)
Lucas Perez (2)
Reiss Nelson (1)
Eddie Nketiah (1)
Henrikh Mkhitaryan (1)
Pierre-Emerick Aubameyang (1)
Jeff Reine-Adelaide (1)

又恰廢隊

緊係啦，你成2000手5號仔
邊個對你黎講都係Rubbish

係咪暗示主席有得留低

主席 黑碧 贊仔 all out

主席肯打後備絕對應該留

主席出波又靚

希望下年可以見多d Nelson同Nketiah

Nelson可能打邊, 打中間就不了

Nketiah要打442 有人旁住佢先勁
反而想知後場組織 大腳第一點係咪仲係拿卡
定真係直接搓上去 後場護波要有一手

仲有無轉會消息

間諜肥左咁多

黎緊注冊名單點算好

auba
laca
perez
blackb （hg）
iwobi （hg）

ozil
mk
amn （hg）
nelson （hg）
ramsey （hg）
xhaka
torrrieriaa
elneny

monreal
kolasinac
kos
papa
marvopaos
chambers （hg）
holding （hg）
lechesteiner
bellerin （hg）

leno
ospina
cech

歐霸都唔知點注冊好

皇馬今年洗 200M 都得啦

鏝獌

P$G 可能未計 mbappe

如果間諜要返車就唔好諗啦
快啲放啦

牙間唔想做condom

回塘快到

韋舒亞：若爆「廠」唔慶祝

【體育】今季加盟韋斯咸的韋舒亞表示，新球季遇上阿仙奴入球的話，將不會慶祝。

阿仙奴球星韋舒亞（Jack Wilshere）今季正式加盟韋斯咸，日前受訪談及第3輪聯賽就要倒戈，坦承對效力17年的前東家入球時不會慶祝。「我與韋斯咸簽約那天，爸爸說第3場聯賽就要回阿仙奴，如果我入球肯定不會慶祝，以尊重阿仙奴球迷。」韋舒亞說。

韋斯咸在新領隊柏歷堅尼領軍下，今季已花了1億英鎊擴軍，韋舒亞對該前曼城領隊很有信心，「他們的轉會令人振奮，我跟領隊初步談過，已經很想參與其中。我希望找到一個注重中場攻防的領隊。」韋舒亞深信柏歷堅尼教曼城的成績和表現，韋斯咸將大有前途。

韋斯咸目前在瑞士展開季前備戰，第1場英超比賽就作客利物浦，第3場則作客對阿仙奴，硬仗連連，將對柏歷堅尼和韋斯咸帶來很大挑戰。

有冇人同我一樣見到張仔收咧咸左

感動到咸左

hea踢萬歲

心涼

黑心

反雲狗既下場

笑喊左

🇳🇱 Virgil Van Dijk. Wanted by Man City, chooses Liverpool. ✅

🇧🇷 Fabinho. Wanted by Man United, chooses Liverpool. ✅

🇬🇳 Naby Keita. Wanted by Bayern Munich, chooses Liverpool. ✅

🇧🇷 Alisson Becker. Wanted by Chelsea, chooses Liverpool. ⏳

The Jürgen Klopp effect #LFC

🏆 Premier League Trophy - Wanted by Liverpool, chooses

Man United ✅
Chelsea ✅
Man City ✅
Arsenal ✅
Leicester ✅
Blackburn ✅

The Liverpool effect

Arsenal’s goalscorers against Crawley Town in today’s 9-0 behind closed doors friendly:

Alexandre Lacazette (2)
Lucas Perez (2)
Reiss Nelson (1)
Eddie Nketiah (1)
Henrikh Mkhitaryan (1)
Pierre-Emerick Aubameyang (1)
Jeff Reine-Adelaide (1)

#afc

Goal | List of players Arsenal are willing to listen offers for:

-Nacho Monreal
-Shkodran Mustafi
-Danny Welbeck
-Petr Cech
-David Ospina
-Carl Jenkinson
-Lucas Perez

Who would you sell from this list? #afc

According to @sport, Arsenal unwilling to pay as high as €20m for Gomes

左閘賣夢遺咪得高拿仙納一個?

就係賣人黎買左閘

Amn?

愛蛇想入新左閘Monreal not in emery’s plan

Chris Wheatley: Monreal was an important first-team member under Arsenal Wenger last term, but is seemingly not part of Emery’s plans. #AFC will sign a new LB if they manage to offload Nacho who has been linked with a move to Real Sociedad.

Chris Wheatley: Emery wants two more signing but will need to sell first, the priority is a fast, direct winger. #AFC will listen to offers for Monreal, Welbeck, Mustafi, Jenko, Perez.

依位手足唔係話出文咩

Corriere della Sera report that during Milan's shareholders meeting on Saturday, Paolo Scaroni will be appointed as new president while Ivan Gazidis will be named the new CEO of the club

有意媒話加齊迪斯會去ac

MD: Real Sociedad are practically not interested in Nacho Monreal anymore as #AFC don’t seek to sell and if so they would demand a lot of ££ for a 32yo. Nacho would welcome a move to the Spanish club but atm is targeting a return to London next week.

From 🇨🇴: “Ospina has already given his word to Besiktas and the transfer is pending signature. It is the club that attracted him most [Sevilla & Napoli were interested]. To date, Turkey looks like his next destination.”

From 🇨🇿: Viktor Kolar [Cech’s agent] says Petr is focused on #AFC and the new season, and added that no offers on the table for his client yet.

AMN就黎龍都守埋

你條廢鋒催人文

Times: Welbeck, who is free to leave, is attracting interest from Everton.

禾仔+黑B
要射了

條女乜水

Kelechi Nwakali on Porto loan move: “I think FC Porto is the right place to evolve as a player. There are good players, young people, and I think I'll grow up here."

鏡頭前咁落條仔面

做乜貼我條女上黎

西口西面,手足真係慘

訓練衫仲靚過落場衫

The Crown好睇

快d 走

娶著呢d真係遲早跳樓

Bernd Leno wearing Dave Ospina's number 13 jersey during a training a session at Arsenal training centre. #AFC

針lu bye

仲衰過尼馬

last day點解要請D同事食散水餅牙

因為山水有相逢牙

雲加落地獄啦

人地仲要留係度番工受苦 咪當益下佢地

我屌你老屎！

同印度人開緊call
我真係聽唔明...

正
禾試話見印度佬fund man，完全5g 佢地up 乜9

我阿姐新加坡人, 聽得明佢講咩

我就知我英文真係未夠好
定係星洲有好多印度佬, 佢地慣左?

應該唔關英文程度事 我覺得係聽慣既問題
好多印度佬既口音係完全聽唔明

仆街老野有機教米蘭

真係nelson 19

No
佢仲係著緊19號

MD: Arsenal have not advanced in their pursuit of Andre Gomes and Spurs is his most likely new destination.

快啲買翼

陷家富貴無啦啦問我野
我真係聽得5%, 用反問形式答返佢, 真係靠估佢大約講乜鳩
痴撚線

點解唔用文字

賣夢遺做乜9
咁嘅年紀唔方賣得貴
留喺度打閘又得 客串下中堅又得
又有感情

反愛了

屌奶星, 印度佬收左線之後, 阿姐問"你聽唔聽得明佢講咩? 我大部份時間都唔明"

點撚知我阿姐, 我有個project同佢傾左一次電話之後就唔再約call
全部email

Dllm又收工 落雨

想問爺爺搵到工未

變左廢老啦

同子普一樣⋯

終於唔洗ot dllm !!!

屌你

歐霸復仇

爺爺復仇記

一直只聞樓梯響

Arsene Wenger has held talks with the Japan Football Association about becoming their new boss as he looks to make a return to management, according to reports.

Read more:

雙失

明明岩岩先鬥走老野 加齊迪斯走去米蘭點會請返佢講真

diu kasin suen

Cio比人屌未

Ac米蘭好似無得踢歐戰？

去日本有冇機會撞到爺爺

爺爺都去飛田新地

以後要見爺爺易好多

上回講到

前題

上面講到我對阿羊20+入球好有信心，但都要睇番個chances share既問題，陣中要靠入球為生既最主要係羊拿藍。如果下季都係玩單箭，希望阿羊上到25+，但如果係羊拿藍既話Ｄ數據應該會被shared走。

跟住講下係愛蛇體系既chances creation。

1)先講講ozil係愛蛇體系下既生存問題

燒係過去幾季主要既chances created既來源，自佢加盟後已成為英超chances created最多。但係到底愛蛇會唔會重用呢？呢點我存疑。先黎睇下愛蛇過往既陣式先：
P$G 2017/18

Europa 2016 fianl

Europa 2015 final

Europa 2014 final

無錯，唔難發現係愛蛇既system係好少純10號既中場，愛蛇中場條件係一定要硬淨，中場最頂個位都只係８號位，意味住一定係要參與防守角色，同前場迫搶，摩雲手下既燒防守duty都係極少，所以愛蛇傳出黎既核心係藍沙係有據可考。而燒會唔會被發配邊路？

作為一位迷燒，當然希望佢會係阿犬成功做legend。如果要係愛蛇體系下成功，要踢攻中，燒必須要參考哥狗改造既迪布尼模式：提高前場既迫搶能力。一來避免逗得太深拎波推波，二來燒係final先係最有威脅(Lowe唔比燒入final third )單係呢一點係必須improve。但燒有無可能走出摩老雲加既縱容呢？體能可否應付呢？

以下純由迷燒角度出發：如果改變唔到，咁既歲數，為左personal glory，真係寧願佢走，去搵一隊已經有穩健防守既球隊黎衝埋最後幾年，不過講到呢度，又會比人叫我轉會，討論變謾罵就無謂，所以都係唔再develop

2)中場的防守力？

阿犬過往一直賴以為生的是中場的創造力，以往都一直責怪前鋒的把握力。直到近兩季，阿犬收購了把射術握力型的前Lacazette，入球率極高效的Aubameyang，為什麼阿犬的足球仍然是慘不忍賭呢？當中可以分兩部分解釋，體系和球員。

體系——其實好簡單，我近年都一直堅持，沒有迫搶，好打有限。最簡單的例子，普捷天奴在Southampton的人腳已經足以克死阿犬。再看看近幾年新式的戰術體系，鏝的前鋒是防守第一點，痢的高位迫搶，熱狗的餓狗搶波，轟的後場高壓，通通都爬了阿犬頭，到今時今日還沉迷sit-deep已經很難做到頂尖球隊。體系上的問題，責任歸於雲加。

迫搶的好處：
-前場壓力可以引至自爆(阿犬應可深深體會)
-愈早反搶，愈早反擊，後防壓力愈細
-愈前反搶，反擊面對的防守人數愈少，空間愈大
-進攻球員可以避免惰後，效率提升

球員層面，不得不承認，近兩季的中場可以說是最worst。迷藍迷沙互片，奧燒後場失波無cover，沙成為迫搶目標然後mistake lead to goal，這些畫面為人熟悉。上面討論過燒，依加集中討論藍沙。

=.=

肯出文吊打保蛇了

咁認真king ball-.- 等多幾日睇下愛蛇點出牙燒咪知

燒隻左腳有潛力去到kdb咁，不過佢最大問題真係有得傳就一定唔射

保蛇唔知醜

3)藍斯的角色

藍斯是一個很難評論的球員，他很大程度上賴以數據為生，而他的弱點往往係數據很難反映，所以藍斯每入一球，反藍又輸。如何立體去評價藍斯，我嘗試從體系和位置兩方去說明。我明白，買藍斯是因為當年林8謝4式的中場興起，但林8謝4的成功模式，是否可以在阿犬成功呢？最大的問題是藍斯過往並非奴如林8謝4般的絕對進攻核心，所以威爾斯的藍斯比阿仙奴的藍斯好，進攻時只behind巴爾，有免守金牌，而威爾斯的防守正正就是為藍斯巴爾而建立。但在阿犬，position上，藍斯是behind至少4個球員。每一次前插，中後防就等於要承受相對的風險。

藍斯入球是英雄，但回防問題導致防守人數不足失球卻是後防的錯，這便是數據的弱點。雲加有試過用3後衛去解決防守人數的問題，但中場防守意識弱，終究紙包唔住火。更何況後防都已經豆腐。貴如普巴也不可能隨便做out of position，強如vidal也不可能任性前插得前過前鋒，特別是大戰。現今足球，我認為有球推進比無球前插為佳。

林8謝4的成功，很難在阿犬成功，現今球壇也沒有可尖的球隊可以承受2個或以上防守力低的中場，更何況阿仙奴有3個。所以我會更看重藍斯的防守貢獻，這是他的基本責任，多於評定佢by入球數據，除非他成功取代奧燒的位置。

今日身體有Ｄ唔舒服，下次先再講埋沙，同可能解決方法，希望星期２出到文

屌你牙

好波

牙奶比人欺0巧橙

撚到牙奶成隻迷普咁

Arsenal FC @Arsenal

🗓 Saturday, September 8
🆚 #AFCLegends vs @RealMadrid
📍 Emirates Stadium

Our Little Mozart is coming home! 🙌

🎫 Tickets 👉

熱狗同獌狗件主場波衫柒到
阿狗又係咁柒

至少獌狗件third幾靚

領隊打每一場都有部署同提場就唔會有果d問題啦
有幾何見雲蛇出嚟叫d球員點踢點踢 係打屌地既車狗集體上力 好少甩位

連登波台兩大事 一個保蛇走數 一個世清笠水

唔同意三中堅有打過迫搶 人地係贏單線 世三狗達簡迪三個 仲要三中堅咁岩異軍突起 英超冇咩隊識守

真心唔係莫拉達咁撚廢都有機會前四

agger
我廠一開始轉三中堅都好成功
之後其他隊識守都收曬皮

用豬蛇棄莫拉達

哥斯達打三中堅個中鋒位好勁 屌地自己on9激走人

睇子華了

Conte第一季自從輸左比阿狗後先三後衞，佢成功之處係有效地係自己半場迫個波出黎，只要不失球都唔推前搶波線，所以先歸類為後場高壓

D fds話睇完有無力感

CECH 換基佬

真定假

DC狗根本點擺都勁
上季干地真係衰左好多野先會無前4

賣左牙間未

我覺得，佢今次比較中立，前面講自己想講既野，後面想講返我地我聽既野

今次講既野唔岩蘋果聽，蘋果都無咩新聞講

係時候用2後衛陣

食飽飯好眼訓

OOO stay

訓啦7頭

頭先好奇dl左抖音睇下

痴撚線

唔想收工食飯訓覺起身番工

好多12,3碎
根本唔應該咁細個就比部電話佢地玩

Mesut Özil has decided to cut his holiday short & make an early return to training after speaking to his team-mates about Emery’s intense sessions, which have impressed the squad.

想慳返d AL
用SL射波放假

Lucas Pérez SÍ viajará con el Arsenal para medirse al Atlético de Madrid y al PSG en Singapur (26 y 28 de julio). La pretemporada pasada, con Wenger en el banquillo, no participó en la gira por Australia y Asia.

最後機會

睇完覺得自己同宜家真點後生果批脫節
明明以前自己果行係好緊貼潮流

唔返黎正選都冇埋牙

主席好洗好用

12,3碎d大陸仔文化唔緊好過緊啦

就黎30歲,又易傷...

d女會好細個就做雞咁落去

打後備ok啦
週薪唔叫鬼

但都係冇我份

主席 係邊位 哈

Lucas Pérez

皮子

搵份工啦
做乜都好

失左業有無一年？

半年了
諗住搵份part time做住先好過

都好呀
去做sales摺下衫都好過係屋企

真係脫撚晒節溝通唔到，不過老豆老母有錢果d應該都唔係玩抖陰

叫人喺佢面前抖陰

諗真d其實又同懷念爺爺差唔多

你有冇見過懷念爺爺之流變左後生仔主流

抖音好似好多人玩喎

係肥左定大隻左

真心
龍門大隻有咩用

大隻仔

練大隻好多時會搞到彈跳差左

好核突

無啦 佢只會愈來愈雷 頭套狗

nba個D咪又係跳咁高

牙間老左新陳代謝差左

快撚啲26/7 無阿記既日子好辛苦

肥唔肥都救唔到12碼 是撚但啦

10m賣佢返軌
留ooo 打歐霸最好

件衫買細左個碼姐

咪救左來破紀錄囉
盲反

有人開始擔心了

禾B仲係輕鬆心情

有鬥心咪幾好

太錫佢喇平時
爭下岩架喇
咁踢落去 mk可以完全取替佢個位

giroud to make return?

都只係FF

吊牙

上季好似keep 住有背傷
加上世界盃年
唔去太盡好正常
睇下愛蛇點調教佢

我反而覺得mk加奧燒會有加乘 兩個俾完波都肯走

打歐霸兩個夾d波好睇既
但如果出哂lmao
中間我唔會出藍斯

轉左打拉素

達哥一有廣告又9up

多個後備有乜所謂

有可能唔出藍咩

達仔真心正

來源呢 係咁吹豬SIR返阿記

#AFC apparently lost 1-2 to Brentford in a friendly match today.

Delete this quick because it is false and will cause negativity

如果真係豬1-2真係要反愛

琴日先踢完
FAKE NEWS

you are fake news

有白簡迪係到 都可能有機會唔出佢

班友賤種黎
愈操愈impressed

唔出Xhaka機會大d

真定假呀 good deal ar

屌你 邊有可能唔操波

達哥又壞save

睇完了

痴線Sane Mahrez兩隻winger都有獨立攻擊能力
Mane salah又係

有咩評價

Petr Cech fully focused on Arsenal, no Chelsea offers on table - agent

Petr Cech's agent says the goalkeeper remains fully focused on playing for Arsenal this season amid reports of a return to Chelsea, and insisted that no offers are on the table.

Cech's agent Viktor Kolar downplayed talk of a potential move.

"It is always busy during every transfer window around Petr Cech, as a great Premier League person. However, he maximally focuses on the new season at Arsenal, no specific offer is available," Kolar told ESPN FC.

Media Watch: Coman, N’Zonzi, Gomes

The Guardian reports that we are interested in signing Bayern Munich forward Kingsley Coman.

According to the Express, we want to sign two more players before the end of the transfer window.

And finally, the Evening Standard reports that we have been offered Barcelona midfielder Andre Gomes.

要忠誠個班就無
唔想要個D 就有
屌啦星

必睇

"It feels like now is an appropriate time to tell people that for Ox, this season will be about focusing on recovery and rehab," Klopp said.

“His surgery - which he had on the day of our second leg in Roma - has been completely successful and his recovery has started superbly well.

"But the truth of the matter is that we are preparing this season knowing he will not be with us on the pitch for competitive matches for the majority of it. If we do see him back this season it will be a bonus."

下季大半季都踢唔到

咁進攻唔係得一套既
不過我都想買翼

收左咧啦

剷草來了

Zaha

Olivier Giroud on winning the World Cup: “I evolved with Germans at Arsenal & I was so jealous of them. Sometimes, in the morning, Mesut Özil lost in training but he said, ‘shhh, shhh, I’m a World Champion’.”

臭燒

垃圾
聽到真係想賣鳩佢

BAM

冰位清牙

講笑姐

我

係真既話，ozil又會比人屌

阿狗靚好多

阿狗嗰件有條領好睇好多

Mirror: Welbeck is a target of Everton, and they believe he could be the no.9 they have been chasing for over a year now.

The next lkk

Calum Chambers @CalumChambers95

The hard work continues 💪🏼

真係同渣古有d似
又係身體質素屈曬機
不過d控球都係垃圾級
渣古走空位好d

除咗大家都係黑鬼應該都冇乜野似

渣古d斬波有住烏級

First touch似

黎左4年都未見過佢有一腳正常射門+入波
佢係上身大隻,但係平衡好差

正選中堅

轉身快d ok?

對完曼城可以落返後備席

愛蛇兩連勝冇難度

Wilshere on Arsenal exit: "I told Arsène Wenger first my decision to leave Gunners... it would have been different if he stayed."

Wilshere: "The year before when Arsene said to me that I could leave the club, I knew Arsene, I knew he had trust in me and I knew that he would play me if I performed well in training. This year was different."

收嗲拉
死人群腳仔

Liverpool have spent £67m on a keeper who conceded 7 goals against them last season

Almost our transfer budget

Nice story on @rslashgunners about Arsene Wenger meeting a fan at an airport recently. The former Arsenal manager still carries his Gunners-branded bag around with him.

人地賣走件沙拉就變返正數啦

Granit Xhaka pulling out his ‘Albanian Eagle’ celebration on holiday with his wife Leonita #AFC

笑

上季有腳遠射好靚但係彈柱

係有料既洗咩驚
既然走左就唔好咁多野講了

依啲咪好波，敢於表達自己立場，比人鬧同罰都唔理

The fastest speed clocked in a single game at the 2018 World Cup according to FIFA post-match tracking data:

🇵🇹 Cristiano Ronaldo (33.98 km/h vs. 🇪🇸)
🇭🇷 Ante Rebić (33.98 km/h vs. 🇩🇰)

恩芬天奴係瑞士人,驚咩比人罰

Rebić做d決定好差

第一個恐怖d掛 就黎34歲

得啲塞狗先鬧佢
btw，發覺好多中國人都好撐塞狗，仲覺得佢哋比人炸係北約欺壓佢

LKK 有時可以柔, 雖然柒多
但黑B睇足咁耐冇咩邊下真係靚

黑b啲助攻好多都靚

愛SIR唔係話推佢打防中咩

撻q傳球

駁唔到

塞爾維亞又咪係南斯拉夫分裂出黎

講真Alisson 歐聯世界杯表現都未到最上乘

唔明點解唔係用艾達臣

真 Ederson英超表現咁好都迫做後備
佢反應咁快其實應該救到對比利時失嗰兩球

An Arsenal move for French full-back Sidibe 'could be expected' in this transfer window.

#Sidibe was subject to #ManUtd interest and was reportedly in advanced negotiations with #AtleticoMadrid but it is now #Arsenal who seem to be keen.

[L'Equipe] #AFC

每季都傳一次

如果爺爺真係用左廿幾m買左不知名既佢......

茅到仆街

Arsenal have signed Barcelona youngster Joel Lopez, as previously reported in May. Head of football relations Raul Sanllehi played key part in deal.

就會變成第二個iwobi

Confirmed: Arsenal will now face Lazio in Stockholm on the 4th of August in their final friendly before the PL season starts, instead of originally planned Sevilla. #afc

The year is 2028. David Ospina is still being linked with a move away from Arsenal as he is viewed as surplus to requirements. Numerous teams in Turkey are interested. A move is expected to materialize before the window closes.

外圍賽用開alisson

呢d國家同球隊行先啦，外圍賽用開邊個就要用邊個既話，咁太子就唔會落選

咁Alisson又唔係差

ON THIS DAY: In 2003, Yaya Touré played for an Arsenal side that drew 0-0 with Barnet in a pre-season friendly.

Sliding doors moment. 🚪

Perez, Smith-Rowe, Ozil, Elneny and Iwobi all have booked their places on the #arsenal plane to Singapore on Sunday #afc

宜家咪就係對巴西國家隊好囉
咁打開同條後防夾好
emerson差d攞到金手套又咪要多謝條後防同前場反搶
佢最出色又咪開龍門球同用波
兩個平起平坐

買山狗時財政仲係勁過利
到賣山狗短短4年內，人地買個龍已經等於我地全部budget
可能係因為高普太犀利教返好隊波，買人又有眼光，連歐聯決賽都入埋

我地果年買左山狗 迪布治 張伯斯 奧斯賓拿 黑碧 基比爾
之後入左施治 埃及
豪買左沙加 細梅 主席
上年就買左拿卡 坦克 換左MK 美羊

呢幾季用既錢唔少，但買既人唔太岩用
講真上面買既人都冇乜邊個真係踢得好好，可能曾經都勁過排，但又好快回落

今季重回起點新人事新作風，希望有番新境象

雲加鳩買班垃圾返黎

大半係panic buy 同埋高普真係吸引到新一輩後生仔

見到樓上有手足講抖音
個日搭電梯上體育館打波
個老母拖住個兩個仔無啦啦
係到一起學貓叫 喵喵喵xxx
心諗究竟咩事

我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵
在你面前撒個嬌 哎呦喵喵喵喵喵
我的心臟砰砰跳 迷戀上你的壞笑
你不說愛我我就喵喵喵

有陣柒味

呢首歌真係好火 我啲哥們日日唱

一係買垃圾
一係買完有級數既唔教，由佢自動天才波做球霸(山式吊波，臭燒射波，兩個輪住盲屌隊友)

不過沙加，拿羊，mk呢d未完全阿狗化踢壞腳，應該係愛爹哋手上有d表現

Jack真係一日不可無Wenger，呢個世界得Wenger由始至終信佢

UE真係無耐性等你Train well，駛錢買隻烏拉圭佬算

做主力了

阿狗無本錢等牛奶了

痢狗痴撚左線

星期五

吹奏星期五

聽朝起身睇國冠盃

應該冇正選打之後入唔到世界杯

終要傳清瘀血

新和確特 新連儂

利有冇洗左兩億

用完古天奴筆錢未

用緊牙so筆錢

用緊奧雲筆錢

用緊廢托筆錢

因為alisson上位先

下場對馬體會就會見證今年戰鬥力

幾時踢

對面冇基沙文 ,仲冇邊個

入8強果d都未歸隊

我終於可以加入吹奏星期五既行列

日日都吹奏

陳yoyo同楊ck點揀好

其實我地買啲人唔係咁差 係買完唔識教 一係就唔用 好似主席咁

Yoyo for sure. Ck有性病

究識og連ck有病都知

希望愛蛇唔係9upper, 買完d人唔識用

我有全本 想要既手足搵我

究識無野唔識

玩上半身

係

路斯基幫拖！兵工廠元老隊再鬥皇馬

【體育】阿仙奴元老隊將於9月8日主場迎戰皇家馬德里元老隊，一心報卻6月時作客不敵對方之仇。

阿仙奴在英超開幕戰會主場鬥曼城，之後作客車路士，再對韋斯咸與卡迪夫城，之後就會進入國際賽期，但廠迷不愁餓波，皆因屆時將舉行慈善元老賽。

除了有柏奴亞、蘇甘保、比堤、皮利斯等人為兵工廠壓陣，2006至2016年效力阿仙奴、去年才在布拉格斯巴達掛靴的中場路斯基（Tomas Rosicky）亦宣佈助拳，在酋長球場迎戰魯爾、古迪、卡路士、沙比阿朗素等人領軍的銀河鑑隊。

在6月初的慈善元老賽，皇馬憑魯爾和古迪各入1球，在班拿貝以2:1險勝阿仙奴。

起碼係針對性買人先 唔會亂咁買 買完又唔用

收到風新帥有料 傳奧斯爾提早返「廠」

【體育】英國傳媒指，奧斯爾為適應新主帥艾美利，打算提早歸隊。

奧斯爾（Mesut Ozil）完成一個無比失意的世界盃後，現正度假，但英國《鏡報》指他一直與隊友緊密聯絡，並從隊友口中得悉阿仙奴新領隊艾美利的訓練方式，令人留下深刻印象，這令奧斯爾下定決心提早歸隊，盡快投入操練。

奧斯爾在今屆決賽周分組賽首戰對墨西哥表現失色，到次仗對瑞典失去正選，及至最後一仗對韓國重返正選，然而德軍以0:2敗陣，失去出線資格之餘更小組包尾。這位阿仙奴中場被外間批評得體無完膚。

阿仙奴在新一季聯賽首仗就遇上曼城，眾將自然不敢怠慢，希望盡快提升狀態。

喂啊 咪影啦

快啲皇者歸來

雲加教嗰陣又唔見佢咁上心

踢幾場之後就會射波架啦

香港站條鬼妹大波到

又係果個中伏版

[img]圖片網址[/img]

晨早流流 真係唔想打搞伯母

Japan make Arsene Wenger their No 1 target as they look to appoint former Arsenal manager on long-term deal

Arsene Wenger is the No 1 target for the Japan FA as they look for a new national manager.

典影牙佢格離條仔成個the rock貢大隻

16強個d都未必踢

佢自己接受訪問果時講=.=""""

今年既收購全部都有諗過長遠發展，買papa練馬伕，買L12練比狗，買一個掃蕩形中場解決多年問題，龍門問題解唔解決到就唔知

係我地有限資源下，用即食球員協助現有球員發展，係唯一辦法

唯獨係爭隻翼，爭個高大中場

以而家陣容，希望可以重奪歐聯資格，咁就再多D錢發展球會

究識訪問ck 傳理系男神

最重要高普 真係引到人去利

主要Aim前4
下季再多70-100m買人

唔夠你public health男神勁

翼 如果買到高文就正

認真
廢到仆街 不了

Hi 織哥今日咁早牙

7500m 簽個龍
睇落買Leno抵好多

又咪護狗

場都未上就話抵

信心去咗邊

恭喜晒

10點半有幾早

買到我即刻死

lm睇走數

22歲渣 如果打得返佢第一季係拜仁既表現 尾機到嘔啦

問題係佢個價位一定有更好更合適選擇
有50m我寧願平平地買個El Shaarawy / Perotti 算

又係度吹奏猁狗

50M買呢2個=.=?

講左唔會放

唯有用住美羊打翼

吹奏多啲猁啦
下年甩碌排第5，6就好笑
有排笑

等睇67M龍派膠

人地r聯亞軍幫英超爭光都唔吹奏得

加盟猁自動柒化

當今仲有邊隻翼係正正常常....定係有速度有腳法有傳送就一定過億？

全球最貴一定好大壓力
表現唔好派得一兩次膠就玩完,好似浩囝咁

禾囝

猁應該換哂班龍門教練而唔係換龍門
咁多年黎個個龍都膠化
比oblak佢都死啦

施治變身Hulk嚇親球迷

【體育】阿仙奴門將施治進行季前備戰時，一身綠裝和脹爆的肌肉，十足漫畫英雄Hulk一樣。

阿仙奴的36歲老牌門將施治（Petr Cech），在新領隊艾美利之下將面臨重大挑戰，將與新加盟的德國門將賓特尼奴競爭外，還有奧斯賓拿等高手。這位捷克球星近日在閉門賽中的打扮，則給網民帶來很大驚喜，一身綠色服裝和黑色頭套，十足是復仇者聯盟Hulk。

施治過去胸肌看上去不算强壯，這也許是衣服比較鬆身的緣故，往往胸口位置出現塌陷。不過，今季阿仙奴門將波衫用了收身設計，結果施治的胸肌出現谷爆衫現象，更加像發狂的Hulk。不過，要在那麼多門將中突圍而出，真的要發揮出小宇宙。

主帥艾美利早前坦言沒有偏好，暫時沒有選定誰擔任正選門將，一切按照表現作決定。施治的肌肉比24歲的賓特尼奴還要强壯，果然老當益壯。

睇世盃 日本個INUI幾勁 仲要唔洗錢 可惜已經30歲

阿狗應該搵下D南韓／日本快翼 平D又有D腦 好過力架

鏟草清又然

乾貴士踢英超會點

哩個係幾好既 靠佢Carry水晶宮 而家傳緊拖肥要佢

會斷腳

169cm

原來阿狗之前又有場閉門friendly，德狗龍接唔到傳中比人入咗，搞到豬2：1，入波個件係羊

呢單好似話流料

又zaha

保蛇又柒

Zaha 同拿卡點揀？

水貨啦，zaha依啲中下遊山狗黎

無錯 有好多版本 但相信對Brentford 就係堅料

拿卡啦

就算真
熱身踢點柒都無所謂
熱身你炒巴塞皇馬100：0有用咩
最緊要操起班球員既態 一開季兩場硬野

剷草ching 上水未？

剷草清捧邊個死邊個

快

阿PO毒藥

佢一定係迷雲

佢迷雲(佩欺)狗

唔好死

咁低汁都玩留

今晚返大陸

阿POST小丑

淺野其實衰D咩 點解由第一季借用踢40幾場 搞到無哂機會 連世界盃都入唔到選...

Ys

小法老就真係廢到仆街喇

廢囉

仲小法老

我睇到好似話呢場有冇踢晒90 分鐘都唔知

下咁不如用拓磨

賽前輸咪幾好,睇得出隊波有咩問題

愛狗賣usb叫球員j返自己有咩唔好

換左領隊 唔中意佢

原本超新星來 緊排twitter見到post話佢短跑沖刺速度仲快過Auba 同Bolt

吹到超新星

點都叫拎過J-League Rookie of the Year啦

冇爺爺 基佬冇份痴世界盃

高文真心廢

狗鐵個廣告又幾sweet
岩岩睇mytvsuper 咁岩彈左個廣告出黎
幾高汁

其實係咪睇得多tvb會變弱智
你點教你個女呀

睇劇當娛樂姐

係太廢無得踢定係因為唔會留隊所以唔出
如果仲係白頭佬教 應該有入選硬。。對澳洲兩場都入波 功臣

睇高汁日劇英美劇好過啦

日劇睇大叔的愛

兩張圖就作到故仔

淺野未落場都有潮文啦

先唔講佢勁唔勁，黎出都難有正選
佢又點會肯後備

Image: New Arsenal signing Lucas Torreira on holiday with his girlfriend in Aruba. #afc

要俄仔/ 羅辛奴

Leno條女正啲

19歲美斯 vs 19歲包皮

老豆單挑花迷

個陣時我仲俾人屌話咁係長他人志氣 根本現實係咁

on9 人地一個窗洗既錢夠你兩個窗 成日買二線當一線J 唔好咁痴線啦

高普係少數可以幫到球員進步嘅領隊
有啲似以前費sir
資質一般都可以踢到好波
雲加條廢老真係唔係嗰皮啦

而家咁樣玩法
下季又係雙曼同猁霸左三個位
第4爭餐死

未係 之後就話係幫人打飛機
仲話大家都無冠 阿利未一樣柒
係 係歐聯亞軍等於聯賽杯亞軍嘅

倫敦三傻

其實老野對住哥狗，摩狗，費蛇呢班啲紀錄差到咁
幾牙擦都自動收皮啦

世界盃亞軍都唔計啦

車仔有Jorginho , Golovin

法比仔係時候回家

妹下妹下
去意甲啦

上面仲j緊高普既手足
若然今年猁跌出前四又乜柒都無
會有啲咩說話講?
啲球員廢?執行能力低?定係因為球員格衰要迫走高普?
唔知真係以為高普帶猁拎左世界盃冠軍

但無左世三同卡吐
完美降級喎

我地痢記今年做四冠王

法比仔無左哥斯達先唔掂
無人控到佢d長傳

歐超見啦
牙狗換左領隊9成拎到歐霸
剩低果一成就係球員要迫走愛狗
個個都剩係睇到人地今季好果面
咁岩扑中左個沙拿所以救到猁
又唔諗下早兩年高普比人叫廢中
今年愛狗會好好教訓高普啦
等啲j開高普既手足做返孝順仔 返黎愛狗既懷抱

唔理係咪高普教 着得利記既衫都有種柒味

呢樣真

FF開始

屌你個嘴
季後愛狗會話你地班忤逆仔聽
你地係錯

星期五都有世界大戰
一句講曬
高普>>>>>>>廢老雲加
愛蛇就開季咪知咩料
講真 我地今個轉會其實做得幾好
係d球會無乜星味姐

本身個文化問題

係阿post 吹奏猁果班最弱智

阿狗衫又好好咩？

你呢排講咁多人話我驚我愛上你

Coman正啦

快d賣人籌旗買

黑b,走場,貢寶,贊仔,ooo/間

紅白色 點都好過紅衫紅褲 拜年咁樣既...

屌你老母邊個幫死利狗含撚呀

阿迷憎恨球隊:
熱=獌>痢>疤>其他

痴線

同事叫佢做野做好啲永遠有藉口

負評左

負皮左

撐下手足拉吊梨

要返工,不了

Leno>>>>>>>>>Alisson

咪燈啦

高普拎過冠軍未??

試過不敗未?

好掛住頭囡

但都然到爺爺

新定舊先

冇新囡

你個名

阿利同盟

@羅寶

喂屌你老母係場邊鳩叫邊個唔識啊，
咁撚多錢買人邊個唔識搵好球員啊
講到佢好撚勁咁，
上季後防咪同阿狗啲自爆差不多，
咁都好吹奏？

叫你去醫院又唔去

佢返左歸了

咁講真既 痢犬入完啲人 高普係識用
Vvd對住熱狗派完膠之後好穩 令老虎撚都定埋

矛撚用 保險狗刀吊打梨

咁係雲狗廢姐，
你買啲咁撚貴既人，即係佢有咁既能力，
好難用咩？

拎撚左冠軍先講野

禾地4年3 fa

而家落仔咁快架咩

高普夠唔夠膽不敗？

問你老母啦

無冠>有冠，
不如去捧熱狗啦屌你地老母

哥仔都不敗唔到

躝啦雜種

高普唔係贏過兩年德甲咩？
好似仲破埋積分紀錄

爺爺試過連贏英超未？

積分紀錄點夠我地跨季不敗好j

老母未落過仔,問你EX快D

無咩好比較 事實係高普球隊一向攻強守弱 同雲加一鬼樣 唔同年代 有唔同陣容 唔同對手 根本無得比

好仆街

欣賞高普又唔等於吹奏痢既

唔通欣賞摩佬咩

欣賞路斯基

auba
iwobi ozil laca
ramsey 新防中
夢 k6 新中堅 新手閘
cg

來季就咁咋？

有iwobi夠做啦

JAPAN WANT WENGER

Arsene Wenger is in contention to become manager of Japan's national team, according to the Daily Mail.

daily mail

熱血 鬥心

個個ignore mk

laca
iwobi 黑b 燒
藍屍 渣卡
夢 k6 舉手帝 潮人
cg

陣已最

加埋mk都唔夠啦

好慘

迷淺

有無人記得話要入HKU圖書館溫書個位DSE雞

@查子

好眼訓

返到屋企

做乜成班人係到吹奏廢中

【帽事嘅】台女拍拖個半月懷孕三個月 男友稱不會負責被批渣男

諗住搵人埋單

條link咁長=.=

賣撚左件水貨止蝕喇
衰撚過錦上添花帝

張柏倫放水姐

Who

拿卡
對熱刺miss個球真係

咁撚似呢到某位手足

Goalkeeper Deyan Iliev has signed a new contract with the club.

馬其頓神龍

佢都未

岩岩先出院又話未

放工

仲有最後兩個鐘

幾靚仔

其實到呢刻都冇賣人(Ospina 甘寶 黑碧 贊堅臣）
都唔好期望會入到隻翼

連翼都買埋 呢隊仲係咪阿仙奴

Ger b要打官司 下體搞咁耐 都未必簽到

入醫院一定落仔咩

可能生cancer 呢

夏榮羅辛奴都好 鳩up

抖音啲小學生好撚正啊

夏榮係幾正

人無法走過每天

摩狗講山狗 啲說話有骨咁

7到

豬fd正巧多啦...

快d賣晒 黑b 貢寶 贊錯 ooo 換coman番黎

豬fd真係冇改錯名

5隻豬

至少矛整過

支那狗你搵到條女有佢地一半先講野啦

又要跑得快過隻馬先出得聲?

點解唔如實答佢

佢之前係未搞掂visa先跟唔到隊姐

美心算啦
買條蛋卷一人一舊

去大嶼山
車錢同時間都蝕埋啦
來回車程夠你賺多1-2個鐘

禾諗住唔撚買

衰極都東海堂啦

買包瑞士糖一人一粒算

驚閪咩 直接屌佢老母臭閪

你要，仆你個街每年呃我咁多錢去旅行要jer下

買啲瑞士妹返黎一人一炮

屌你老母大陸狗

冤你老母啊，身份證R字頭

而家即刻唔做啦

大陸狗住冰牙，住東涌又真係矛乜所謂，青衣都勉強ok, 其他就算啦

沙田區唔係應該大把生意咩

Arsenal FC @Arsenal

💬 "I'll do my best to be the number one."

Iliev signs new deal

In reserve team

Had it confirmed that Brentford did indeed beat Arsenal 2-1 yesterday at London Colney. Bellerin, Lacazette, Mkhitaryan, Aubameyang and Cech all played.

咪比錢中介啦，當年我係中介搵果d全部伏撚到仆街

靚仔真係大曬

Og 靚仔有撚計咩，公平咩

屌你老母又食女

OG食女獸，屌你老母

飲茶咋...

屌 有一刻以為2和b轉會
開心左一下

你老尾我麵包超人牙

屌你老母og 又曬女，食屎狗

跟得你多

頭囡唔係到啊而家，睇下我jer唔撚jer死你

Me 日日被班mk 撚

迷普之後仲有冇藉口唔睇夜半閪波？

有，要屌洗衫板

普狗幾時結婚

多女人既地方真係好煩
好撚陰險
窒完你還拖又話你起鋼無幽默感

終於返到屋企

出左街食飯

返去拎車先再出去

無女又話毒，多女又話煩

臭雞團 好走啦 點頂呀

Ching神

個個都三到尾喎ching

有無爺爺消息？

にほん

唔係就喇咩

咁先正

happy friday

肥嬸黎架喎

就黎死

“Elliott are evaluating CVs of Gazidis & Gandini for the CEO role. Decision will be taken this evening.”

光頭無個好人

咁不了

4球

我尋日屋企樓下班斬樹佬斬完樹搞到成地木屑，
可以去邊到投訴

搵清潔啦

你就死

幾時又改左名-.-

阿仙奴搵Candy Crush大師主理數據

【體育】阿仙奴任命前Candy Crush大師Mikhail Zhilkin為他們主理數據，以助球隊提升表現。

Mikhail Zhilkin已加入阿仙奴新帥艾美利的團隊，預計他將會有助球員大大提高表現，並盡量減低球員受傷情況。在接受這份新工作之前，Mikhail Zhilkin主要是因為曾積極參與世界著名應用程式遊戲Candy Crush的開發而聞名。他在LinkedIn的自我介紹，亦稱自己曾監督Candy Crush Soda和Candy Crush Jelly的推出。

這將是Mikhail Zhilkin在足球界的第一份工作，艾美利較早前已帶來卡些度以及柏保路維拉紐華擔任助教，與阿仙奴助理領隊保特（Steve Bould）合作。體能教練就由馬沙治，守門員教練為查維加西亞。

艾美利執教阿仙奴後，據報已為球隊訓練帶來新元素，有指奧斯爾願意提早結束假期適應新帥的訓練。

賣黑B比拖肥執返25m
再賣奧斯賓拿去火雞又執10m
最後加15m買高文

最後黑b 15m
Ospina 7m
Coman唔賣

加多少少買mbappe

MBAPPE 加錢換黑B

東張西望而家賣廣告賣到咁明目張膽

好耐啦喎

當有25m可以買咩翼

下
佢岩岩講咩自己沖奶茶
完全無新聞價值架喎
之前都會搵d社會議題開頭再植入廣告啦

黑B都25M... 屌你 港紙啊

15m黑b
7m ooo
5m 貢寶
5m贊仔

再轟多15m落去買coman

一係賣埋細梅拎15m
錢都唔駛補就買

35m 夠買羅辛奴

買到人未

岩岩落7仔買野排長龍
個個排隊用支付寶
香港

做人要知足，特別係比起爺爺一年一星政策
我好滿意今年轉會策略
針對性補強，係爭隻翼

下場friendly幾時

7月26號 7:30打下體會

想覆桌了

炒佢老母下體狗

炒完都係無歐聯踢

其實好撚唔方便

諗起上季捱夜睇嗰場次回合就火滾

佢唔好落黎歐霸搞搞震就得啦

做服務業？

自願ot
公司好大家好

生產力

講得好

洗乜講

放假

賣黑碧35m
奧斯賓拿15m
Elneny 25m
Cech 10m

85m分期買Lozano, Dembele, Coman

咩牌

@普狗 學下牙拉la...

He廢老黎

好快慣

大陸子我屌你老母

比大陸仔JER 無撚用

做乜撚牙又 =,=""

Arsenal are close to agreeing the £2m sale of Chuba Akpom to Belgian side Sint-Truiden. [@JackPittBrooke]

熱身賽之鬼都賣到2m

Negotiations are ongoing with clubs in Belgium & France to sign Akpom, but Sint-Truiden, where he spent the second-half of last season on loan, are the favourites to sign him. A deal is expected to be completed this weekend or early next week.

一早好躝啦

神操之星

Bye拿子

傻鳩先咁遲收工

普狗last day未

有傳光頭佬CEO會去AC米蘭

光頭冇個好人

過氣有線姐仔換男友如衣服 森美：「騎牛搵馬，經常越位喎你！」

有冇pro狗

杰寧g

Gay

Jeff碌撚

anymore

快啦

臭燒呢?

成個乞衣咁
真係好撚on9

做乜撚野呀佢

個死人嘴

含撚嘴

Carl Jenkinson, Jeff Reine-Adelaide and Chuba Akpom have not been included in the Arsenal squad for the Singapore pre-season tour.

Jeff

賣到錢就快啲賣啦
贊狗有價就快躝

愛狗躝啦

Nelson, Smith-Rowe, Nketiah, Willock and Osei-Tutu all in the Arsenal squad for Singapore. Lucas Perez gets the call, but no room for Jenkinson, Jeff, Akpom.

姐夫唔肯續約?

垃圾贊賣到幾錢

留lucas
正

賣jeff?

清除爺爺餘孽

1m都好過無啦

人工太高,賣唔出

咁撚廢都可以簽份咁既約

雲加British core呀嘛

屌你比比鳥越黎越撚柒
Fifa都廢撚事整佢個新look

Rac1: #AFC and #FCB are negotiating a deal for Gomes but so far the English club is unwilling to match the €30m asking price. A loan with the obligation to buy was proposed as well. Andre is seduced by Arsenal and it’s his favourite destination.

比熱狗買啦
佢地有歐聯啦

It is worth saying that no official or close to official confirmation is there yet on Gazidis joining Milan. But, a lot of smoke in the Italian media.

光頭老砌好管理層
再踢走爺爺
然後自己都閃水

求下你唔好

James Benge @jamesbenge

Lucas Perez is AN INTERESTING ONE. As I first reported back in March he's keen on the idea of another shot at Arsenal, though if a bid that was to their liking came in I'm not sure club would be so keen to keep him. However he and Emery getting along well.

放心啦，阿狗鬼有30m咩

先借後買 下季咪有

有佢squad depth好好多
佢同mk都識走off ball run

依加都係1 in 1 out
真係除非藍唔續

黑碧/主席 2個一個走就夠，兩個都踢到翼同前鋒
增加板凳深度

買咁撚多中場 做乜鳩

無可能就咁1in1out
黎AG起碼會走多個非英人

買左即反愛

370陣

？？？

呃老綜，屌你老母

買左翼未?

其實都係驚藍唔續姐
傳下back up plan好平常

鑽石眼搵唔到啲幻幻翼？

係呀 你又知

呢隊垃圾係咩黎?

英格蘭中場韋舒亞今季終於離開效力了17年的阿仙奴，近日他接受訪問時表示，對新上任的領隊艾馬利充滿尊重，並感謝對方誠實地告訴他球隊已不需要他。

26歲的韋舒亞今季以自由身形式轉投韋斯咸，近日他接受英國《鏡報》訪問時就表示，不認為是阿仙奴新領隊艾馬利把他逼走：「我對艾馬利除了尊重之外並無其他，我們曾經會面，他告訴我未來不會得到我所要求的上陣時間，我知道這是難以啟齒的事，他大可以隨便說說騙我，因此我感謝他對我如此誠實。」
韋舒亞又指自己對兵工廠仍有深厚感情，假如他在下月底作客阿仙奴的英超比賽入球的話絕對不會慶祝：「不，我做不到，阿仙奴的球迷多年來一直支持著我，我不會在他們面前慶祝。」

羅辛奴

依件你試但搵個打足球驚嘅都搵到啦

點解唔爭Gelson martins 係咪要打官司

普狗之前連niang都狗衝

好似下體狗簽咗，依家兩隊嘈緊，應該要上庭

屌你老母拎綜援一年去幾次旅行

之前禾j 件俄仔牙

又要交稅養件垃圾

鏟草蛇最色波

狗黎
大陸狗搶晒d資源

你有得同老婆操體能未

今年開始要交稅了

要標奇立異 有別於爺爺

雖然我唔鐘意Gomes
但完全明點解佢想要
乎合佢以往用中場既條件

但真係唔多需要佢
同類已有腳力王Xhaka
Sideway pass專家elneny

冇供養父母免稅額？

佢比屎波停解左約，簽馬體會有咩好嘈

可能藍斯走
想入個後備
反正 20M 唔貴
踢返華西水準都 ok

我乜撚都冇啊屌你老母

唔怪得冇JEFF , 原來有2WOB

Rowe!!!

高美斯係華倫西亞個陣會好多時係禁區頂傳波，有少少支點嘅作用，真係唔知啱唔啱阿狗

腳力王 轉打攬球啦

屎砵庭依家唔認數，邊個簽啲人一係就比返錢，一係就打官司

好用過willock

護波同扭波都唔差，如果想用黎打反擊都可以理解，不過我覺得阿狗真係唔多需要

Son有得續約

比錢大陸囝去旅行啦

Jeff應該借走？

jeff同贊狗都賣

世界杯廢到震

有得唔認架咩，點唔認

Jeff應該又會是下一個gnabry

Loan ok

唔好賣jeff啦

借走iwobi俾jeff試下

俄仔好

愛狗係實際型 主席岩channel

jeff就要借喇，義和碑依家又未衰到廢過jeff

Not ok如果留藍

想留個位俾jeff

牙jeff打翼ok

jen boy

躝

啱呀啱呀
吹牙
下年試下拎scholarship 去歐洲

辣殺嚟

屌你老母！！！！！

大家記住交多啲稅比我同牙奶呢啲廢青周圍鳩fing啦

講得好！！！

Jeff and Bielik likely to head out on loan. Akpom is thought to be close to a £2m switch to Sint-Truiden, and Campbell is free to leave the club permanently.

白韋拉都係賣啦.
又慢又頓

屌你老母雞黎

rowe個樣幾似猩猩
白人黎講唔算靚仔

Racist

好少見鬼仔唔gel起個頭

但係我見施丹好似真係成日唔gel

有牙，但阿哥用鳩左...

交稅養域子啦

查子都係

Og要交稅 儱

好掛住爺爺

OG 1個月30k

Yes, 30k台幣

陪佢落地獄

又借走Jeff
明明潛力最高係佢，又唔俾機會佢

og

兩任領隊都唔留 代表啲咩

代表爺爺依然控制緊阿仙奴，走人只係煙幕

洗唔洗咁串牙OG

借出去踢多幾場仲好啦

總之唔賣就ok

Jeff都20歲仲未上到位，1場都冇踢過，我估最後應該都係賣
Nelson起碼呢2年熱身賽一線隊都有踢過幾場，而家又跟一線隊訓練
大把前途

Nelson始終英人
高層實俾多d資源培養

The Premier League has been granted a significant High Court Order that will enable it to disrupt and block illegal streams of its content across the whole of the next football season

下季d link

Diu ar

之前傷姐

俄佬link英國法庭點block?

皇簽件咁樣衰既力架

Padacha冇得block姐，stream skysports果d就可以block

1001

1001 好快出pool